為什麼港仔說英語這麼可愛????

APP不拆開A-P-P來說, 說什麼鴨,鴨
去subway又只會說this this this
每次打LOL遇到智障港仔,都一直ON9 ON9地叫
除了ON9什麼都不會

屌 死開啦

仲有個垃圾港仔叫成全

你玩緊寵物小精靈？

入黎我個POST叫我死開
中女真係痴線

垃圾港仔六常

唔入黎點叫你死開呀
仲駁嘴 垃撚圾

好兇哦

我要鬧到你喊

垃圾台仔 井底之蛙
明明好多都只係坐井觀天